我不同意日本治華對支那的利多於弊

我不同意日本治華對支那的利多於弊

中國共產黨是人類的公敵，取華夏文化之腐敗，共產主義之尊制，成邪惡軸心之集合，禍害全球，中國共產黨之亡為人類文明發展的里程碑，卻於二十世紀曇花一現而消失。1934至1936年中國國民黨差點完成這人類使命，卻因日軍進駐滿洲地區而使行動閣置。雖然有有說日本在滿州開拓給支那地區帶來現代化建設發展，可是這些建設卻被中國共產黨吞並，給奄奄一息的中國共產黨帶來翻身機會。

隨著歷使的發展，客觀的現實證明，沒有日本仔，哪有共產黨，所以日本治華對支那的利多於弊。